發夢有個毒果記者話我知...

d大sir平時串77有好多身邊細狗唔妥
依家好多黑材料流出 但好難fc 驚係ab料用嚟起內鬼

咩係ab料

Syndicate

一班人比A料
另一班比B料
睇下流出A定B
慢慢就知邊個係內鬼

AB都爆咪得，super

放心，蘋果FC能力一流，最尾version變咗A+B

A B料都爆，咁係咪全部低層狗都清算?
好難work架喎呢招

如何啲料係一份文件，咁可能要小心入面啲字
舉例，行會成員收到啲文件就係咁，個個大體內容其實一樣，但會改咗啲無關緊要嘅字眼
例如今天/今日，現時/當下etc

係咪有報料費